係咁見人話甩P 法國自己都無咗個P

有啲失落

跳軌囉

有啲似無咗隻豬咁